民主黨籲初選投票爭35+ 黃碧雲舉牌「一齊衝」

（獨媒特約報導）民主派將於7月11及12日舉行立法會選舉初選，民主黨呼籲港人投票，爭取民主派於立法會取得過半數議席。該黨7名立法會議員高叫「一齊衝、一齊贏」、「香港人投票」等口號，涂謹申更一度將印有「一齊衝」的標語牌遞予黃碧雲，笑稱黃是「衝衝子」。

回力鏢自己

呢度咁多個
得2個有得留低

邊個拎咩牌係咪當表佢心諗咩

下任民主黨主席
睇黎係鄺仔了
唔怪得佢唔走啦

巴打心水邊兩個??

個人最多接受鄺

岩岩先諗起民主黨主席要換人

連黃big雲都衝 就知議會勇武係偽命題
搵多幾個保安就解決啦 話勇武就可以光復議會既話只係想增加保安就業機會 咁我不如選工黨

許智峯?

7月11-12日，要去投票初選啊！

三投三不投幫到你！

<普及投票 4.0 mobile app>
-- Andriod版:
-- iOS版: 稍後公佈

一個google map睇晒所有票站：

初選程序懶人包：

了解當區候選人：

查看自己選民登記並截圖：

佢721上係有功勞
但5:0 言論 同 OMDB 真係

手足

躝啦

你當私檢皇許智峯流架？

許智勇仲好過鄺啦

快到
仲要湯十一係隔離

你係咪盲

鄺許

係

衝落地獄啦

真呀
鄺名氣大d
但我個人鐘意許多d

當泛民之輩都要轉投本土派既路線
你就知道
其實佢地剩係識做戲同見風使舵

自己回力鏢

689無講錯
臨老扮勇武

大家一定要投票，踢走黃big雲

跪求大家支持big雲， 等佢可以喺街頭衝，唔使係垃會受難

10幾萬個月呀 一齊衝

塗緊身咁樣陰獨big雲

佢同林卓庭都好危
btw,仲有幾次會,衝嚟睇下先啦

好撚好笑呀屌你老味
碧雲邪神就唔洗講 廢涂如果唔係食住最資深議員叫係法案委員會頂一下 條友根本4年以來毫無建樹 擺到明係呃飯食

big暈衝出嚟柒咩？

佢衝唔係問題
問題係佢衝嚟有咩用先
佢衝分分鐘唔洗保安，琼子都拖得走佢

一齊衝去中聯辦！

Pishhhhh

星期六日投票

一齊撐阿廷

冇存在感到將dead body同5:0屈埋落佢度

碧雲唔反了

收皮啦

進化左BIG CLOUD

傻啦
黨友都唔會比佢做啦, 咁YOUNG

民主黨My香港支持

咁都有得笑

【仲有三日】初選資訊你睇咗未？

big cloud

黃碧雲係時候退休

除咗許智勇，其他全部不了

鄺仔2019次次企前線幫手擋狗，去到今年許智勇就做好多實事

咪撚spin啦，5:0係林卓廷，OMDB係楊岳橋呀，戇鳩

如果胡志偉唔做似會輪到林卓廷總之唔係鄺仔同許勇

【本土派抗爭派初選配票攻略2.0】推最多最有抗爭意志候選人入去代表我地！

樓上將高佬廷、OMDB同許智峯mix埋係咩玩法

show blocked user - IN石原里美WeLove

咁咪幾好，初選逼到民主黨接受更大程度嘅勇武，呢個都係初衷：逼代議士聆聽並接受選民嘅意志

推 抗爭Mind Map #聯繫匯率 #馬格尼茨基人權法 7.11-12 初選 #快閃文宣 #香港自治法案

死開

係都俾許智峯舉啦屌你

識玩

屌乸星，要舐劉慧卿個閪先有得上位

不了。

之後比左許智峯

唔好on9到用衝唔衝黎決定選邊個啦連登仔

本土派同我入黎投爆佢
我地本土今年食住個勢 幫議會換血
唔好再信「本土無票」

港島居民四年前已經知道呢個道理

佢叫許智勇

阿零就算啦好嗎佢可以休息嫁啦

我都覺得似5：0

牙峯

咁希望快啲改黨綱

遲到好過無到

又要屌人唔衝 人哋想轉變又要屌人扮嘢真係難服侍

5:0勉強都得嘅
話曬喺721都頂左唔少

衝你老味，除左鄺許我睇唔到其他人存在既需要

但中年人（傳統泛民fans）可能未收到「all in本土／素人」呢個策略
會唔會導致本土同泛民界票界到建制贏晒？？
應該點向中年宣傳投本土instead of泛民？？

最右個呢？

sorry 呢度全部都投唔落

為選票假撚到..

其實唔明啲人笑佢忽然勇武做乜
笑佢為選票，但民主制度力量來源就係選票
佢受到選票壓力而衝，完全係反映民主既體現黎

每天風格創新，形象碧雲

連登仔on9 衝佢又屌 唔衝佢又屌
Heidi營養不良咁既樣衝就係勇武 Big雲衝就扮野

口耳相傳

【本土派抗爭派初選配票攻略2.0】推最多最有抗爭意志候選人入去代表我地！

大家要支持民主黨黨員一齊衝入中聯辦
五區公投round 2